今年咁易 無22分都唔使諗入大學

三大起碼27分

易關條curve咩事？

樓主弱智仔嚟
起碼30分啦

我至少33

樓上弱智仔㴝
有咁多分仲喺香港讀？

讀foundation就收聲啦

撚係

得33分出黎寸77